買左架二手車返黎有咩要做

消耗品個d係咪第一次俾車房換哂去好d?諗住俾埋車房大清潔
仲有咩其他要注意
第一次乜撚都唔識

換機油，吸塵

拜四角

上架睇零件情況，睇下換咩
換波箱油偈油

清潔嗰啲睇你想自己落手定交俾人搞

換左副偈佢

即刻湯左佢還神

認真問 已經上左架驗 係等轉名

有無相熟車房？去車房彈頭冚，上架睇下有咩要換
一返黎最基本換波箱油偈油火咀

都算有 偈油上手話換埋俾我

留名學野

換多次安心D, 再計5000/6000換 ，第3次就連1次波箱油

消毒焗一焗佢
無cam就裝cam
最緊要check下有無野壞
冷氣 Seat belt 喇叭 燈 迫力皮 火咀 風阻 租車場
其他等其他巴打補充

唔該哂爸打

最撚緊要緊係睇架車機器醒唔醒神

同埋彈頭尾冚架有冇淆到

搵rico哥裝個pedal box之後開sportplus 加3度
所有問題都會處理到

我個架都係呀，上手都話換左，搵hkmi 驗重話油都新，點知行完5000換油時，師傅話勁黑，又多灰，要洗一洗偈

我一返黎換晒佢算，由0開始計起

應該要咁做，又唔知上手換咩油

要拎番個感覺先

平時都每5000就換油咁密

我個部就一萬換一次油 依加行到一萬一都未得閒去換計油，波箱油就唔尻理佢，因為一世都唔洗換等抬波箱既時候一齊換埋。

換一換呢啲大概要幾錢

去海邊少人啲既地方 衝落去

睇下咩油，有平有貴
基本800-1500
換過兩次，係大角咀

我換波箱油500幾，相熟車房
偈油價錢差唔多